分享笑話一則

Me

好笑咩 唔覺。

Hue huehue hue

Huehuehuehue

屌你老母